連登仔真係好趣緻，又話核彈都唔割，但係次次都係度問xxxx割唔割

係呀 拉